點解Starbucks 仲咁多人？

行過中環某幾間Starbucks

我dllm仲有咁多人排隊買

香港人，爭氣d 啦

因為好多都係大陸人

香港人唔飲Starbucks 會死，元氣同吉野家都係

因為中環好多大陸人

冇錯 所謂罷食黃店就算手足全部參與成效都未必明顯
當然要繼續做
但係會更加明顯嘅係香港人集中懲罰黃店
GOGOGO

*罷食藍店sor